[文宣] 黃藍光譜及身分導向

今日睇完立場個分析18種藍絲之後
忽發奇想諗到個idea 就係做一個光譜測試既platform 然後慢慢導向D中間/淺藍/淺黃既人去一個身分 或者今次運動上扮演既角色

可以係類似九型人格測試去整一D問題
然後去set 一個matrix 去導向番一D result
例如”你覺得林鄭是一個好特首嗎？”
只要佢答左否 或者評分低於某個值
就會自然導向左佢係屬於淺黃
當然目的就係要了解游離派既思路
然後將佢導向去黃系 跟住慢慢令佢覺得係
然後再令自己反思
可能 原來佢反對暴力 但同時都係反政府
將一個”反對派” 既role 塞俾佢 然後係佢個腦強化

好似你玩完九型人格 好多人都會好信個result
會因為個result 而潛而默化咁覺得自己係某個人格

咁當D人 見到自己係淺黃既話
同時可以俾一D suggestion 例如留意少D TVB
或者淺黃可以做既野 一D正面 建設性D
例如做盾 保護身邊既人 和理非遊行咁

跟住要等D人互傳 不停咁玩測試 討論result
最後達到一個好似打online game
一個陣型 點樣以唔同職業/身份打任務咁

Good idea

Push 到有人一齊搞

Push

推

《立場新聞》表明拒絕提供 6.26 包圍警總採訪紀錄